{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=110&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 초콜릿"
    },
    "text": "宿泊施設ではチョコレートの独特なデザインと特別さでお客様に特別な一日を提供します。駐車場は十分ではなく、駐車は部屋のみ可能で、徒歩専用の客室は駐車できません。大型車は駐車が不可能で、駐車場は計8台あります。現在駐車場は満車ですので徒歩でご利用ください。地下鉄は4号線金井駅が最寄り駅です。客室内には全ての客室にネットフリックスと検証済みの寝具が備わっています入室は午前時以降から可能で、準特室、特室、VIP室には空気清浄機とPCがあります。VIP室にはレトロゲーム機も用意されています。フロントにはコーヒーマシンがあり、新鮮なコーヒー豆を楽しむことができ、ショーケースの冷蔵庫には飲み物とミネラルウォーターがあります。また、フロントでは使い捨ての箸とスプーンも提供しています。必要な備品は要請時に追加で提供し、手の届くところは常時消毒しています未成年者の宿泊は不可能であり、未成年者確認の時退室措置され、宿泊料は払い戻しされません。染色は許されず、施設物と寝具類を毀損する場合は過怠料が請求されことができます。ゲクシルキ紛失の時はブンシルリョが課税されるため、外出の時、フロントに預けてください。紛失物などの不注意で発生した事故には責任を負いません。予約の取り消しと払い戻しはここどう規定に従い、現場決済の時、現金は値引きなしにカードで決済時5%都ポイントを積み立てることができます。積立金は一定の要件を満たすと現金のように使用でき、アプリの予約はポイントを貯めません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいありますか？",
            "answer": "駐車場は計8台あります。"
        },
        {
            "question": "大型車は駐車できますか？",
            "answer": "大型車は駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は4号線金井駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備わっていますか？",
            "answer": "全ての客室にはネットフリックスと検証済みの寝具が備わっています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "特別室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "特別室には空気清浄機とPCがあります。"
        },
        {
            "question": "VIP室には何が用意されていますか？",
            "answer": "VIP室にはレトロゲーム機も用意されています。"
        },
        {
            "question": "フロントには何がありますか？",
            "answer": "フロントにはコーヒーマシンがあり、新鮮なコーヒー豆を楽しむことができます。また、ショーケースの冷蔵庫には飲み物とミネラルウォーターがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントでは使い捨ての箸とスプーンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "必要な備品はどうやって手に入れられますか？",
            "answer": "必要な備品は要請時に追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "染色は許されますか？",
            "answer": "染色は許されません。"
        },
        {
            "question": "紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "紛失した場合は、外出の際にフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "予約の取り消しや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約の取り消しと払い戻しは規定に従い、現場決済時にはカードで決済すると5%の都ポイントを積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "ポイントはどのように使用できますか？",
            "answer": "積立金は一定の要件を満たすと現金のように使用できますが、アプリの予約はポイントを貯めることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 501
    }
}